杜曹：所有人都知道，在法甲奪冠從來不是件容易的事

巴黎主帥杜曹在新聞發布會上表示，球隊現在開始享受聯賽奪冠的喜悅。

“我們喜歡在我們的球迷面前踢球，那有一種獨特的氛圍。所有人都知道，在法甲奪冠從來不是一件容易的事，現在是時候享受和慶祝冠軍了。”

“我每天都在學習，所以我離開德甲，來到法國，我不斷地學習，這是我的目標。在這裡執教是一個巨大的挑戰，但也是一件很好的事情。”

“對麥巴比來說，獲得金靴獎是極其重要的事情，他一直在為此努力。對我們來說，我們會盡量幫助他完成這個目標。”

杜曹

好撚好笑呀屌你老未

C朗：所有人都知道，在意甲奪冠從來不是件容易的事

佢同緊其他法甲領隊講姐

仆街 睇完真心笑左

睇左頭2隻字以為係曹總 心諗曹總幾時撈埋講波

係

愛sir攞唔到

愛蛇：agger